條tie 太長，all尿all濕哂，陣間要見客點算？

有冇第二條呔？

破產仲見客？

all濕成條tie 咁就唔覺眼

照見，鬼睇你條 tie

可能係做鴨

陣間又撞見破產官

愛得太遲

站得太久 分岔口怎麼去走
我夠膽孤注一擲 完全沒有顫抖
愛你那段時侯 簡簡單單經已足夠
到任何東西應有盡有
誰還留力舔傷口

＊條呔太長 All尿all濕晒
陣間要見客點算
贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

自尊心都可以出賣
忘記我也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大＊

求得到手 首先該懂得放手
拿什麼出去扺押 才能換愛永久
有了最大成就 所失的趕不上補救
發誓贏他多一次就夠
為何仍沒法收手

REPEAT＊

奇蹟太少 這心癮更大
受傷都不需慰解
垂手可得 全個世界
自己的一生卻失敗

自尊心都可以出賣
忘記我也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大
連夢想灑一地再任人踩
依然笑得爽快

你條撚太短？

扯住ALL尿